$400開年炮

有無人john?

有無得玩COSPLAY?

禾刀想G

正wo

2房有BB,應該係fate雞

冇貧乳蘿蔔?

$400 供養阿婆

新年食好D啦

其實新年會唔會加價

想揼個骨出個火

大概睇實自己張床, 有冇愛滋鳩毛

劣食

其實你地圍內笑未算
囉上連登把撚？

個個開group咪得 洗撚forum

毒撚冇資格ham sub

笑到有胸肌

變名人啦

中肯

b縮

叫過雞又放連登又放secrets
私怨到放上黎笑把撚咩？
No one gives a fuck

文員仔

屌完無回頭

新年屌新西

而家唔笑等幾時先笑